一陣 曾俊華造勢集會地點

曾俊華造勢集會地點

1700-1945 大會堂對出空地 愛丁堡廣場

另類佔中